點解遊行唔係星期六搞？

本來都想去 但星期一返工 不了
年近30體力不支 你地年輕人加油

三毛 / 消極撚 / 分化撚死全家

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

大家可以入去搵吓自己學校
填少少資料
唔會咗你好多時間

完全封鎖

三毛技窮 仲用呢招

返大灣區休養啦屌你老母

間垃圾中學得填

如果真係想搞大個活動根本應該禮拜五晚搞， 行動升級仲有禮拜六禮拜日

再唔夠先罷工罷課

而家民陣喺禮拜日搞擺明就係上星期一繼續返工